(突發) 短髮 短褲 白色背心 西鐵上修甲

題文相符
皮已正

正皮引伏

好撚鶻突

下次改做玩腳趾比較易fake人

多謝指教， 新手faker